港股要有競爭力一定要一日24小時長開

全年不休息,一日24小時
停市一日都周身唔自在
同意
唔同意

輸唔切？

病態賭徒？

習慣
而家習慣形成左之後好難改變,唔關輸贏,而家係一種忙碌的方向感,有方向感既人比較不易迷失方向

美國期指真係一日trade成廿三個鐘 一星期先停一日半